點解魚蛋要加陳皮？

好撚難食啊

好好味wor

牛丸都要加陳皮

點解唔加芫荽？

點解嫌酸要加甜

幾好味啊

炸陳皮魚蛋 好味到暈
再加d辣咖哩汁

+1 我都好憎陳皮

我好鍾意陳皮魚強

有冇陳皮魚蛋潮文

驚啲魚太腥嘛

去腥味掛